知唔知咩寵物小精靈冇人會玩

一頁內KO我啦

答案係寵物小精靈 GO
唔合你心意可以講個更好嘅。

依家叫寶可夢 邊有人玩寵物小精靈

香港人就係要企硬

香港人仲邊有地位

so9sad，其實香港嘅政治局勢都唔知做乜鳩只係一班人喺度互相屌嚟屌去

負評嘅有好答案出嚟講啦，冇好答案又負皮

冇答案又負皮。唔怪得知連登仔咁鐘意馬丁啲gag。創意台已沒落

仲玩緊pkm go

唔係串我搵曹操㗎咩，點解依度冇晒人